有無人同我一樣，更新咗個App之後，就好易彈App

有無人都遇到呢個問題？

我都係